最近條街多咗好多吉鋪招租

嚟啦
要擴大黃色經濟圈

No money

疫症殺晒啲細舖，之後到大財團接手，開頭賣平野頂死其他未死細舖。最後加價

鬥快擴展黃色經濟圈